真係唔明譚仔同三哥有咩咁好食

明明岀面有好多唔到嘅選擇，啲人就好似港女咁，我要食米線呀！
同類型食店都好食過佢地多多聲啦，味精又重，辣粉又多
唔好玩啦大佬，仲要食垃圾食到好似食家咁，唉！
寧願食茶記
垃圾，不了

ching ho ball

啱阿

平心而論，好好食又唔係，唔好食都唔係，但事實係比美極港女推到天上有地下無，太過over，重點係又唔正宗，有Ching會話 正乜撚野宗，哩到香港呀，人人皆知開味精，另一邊又提倡味精唔健康

咁你同慢性自殺有咩分別

出面係大把選擇呀，但係我樓下冇乜選擇呀嘛

同樣地，有人會講係你唔鍾意食姐，大把人鍾意食啦。
啱呀，問題係哩兩間明明就係落得最重味精，食完一定頸渴，事實勝於雄辯，不必自居食上乘貨色，唔好再盲推啦

講真地道是但一間粉麵檔都屌打
但貴撚到

On9 茶記都好吹捧 就知你唔撚識食

香港9成茶記係又貴又垃圾

咁Ching你真係慘，未食過好食嘅茶記，我承認未必間間茶記都好食，最少譚仔同三哥一定唔好食

南記高質好多

食譚仔有邊個係覺得食緊上乘食材？飽肚味道過得去就算啦。咁多人食譚仔都唔食茶記好大原因係香港9成茶記都又貴又垃圾，三十幾蚊個茶餐，腿通煎蛋多士，四十幾一個碟頭飯，啲餸咪又係重味精，食個蒸餸都要50蚊啦⋯⋯

又問人有咩咁好食，又話佢唔健康，咁不嬲好食嘅野都唔健康啦，到底你想講佢唔好食定唔健康？性價比黎講，譚仔算高

我覺得係譚仔變左大眾都食既野
一班fd唔洗諗就譚仔啦
多數唔會有人唔食

食得落口囉

老實講，譚仔係最選擇少啫，味精就間間都有，茶記都唔健康得去邊荼記碟頭飯多油分分鐘仲衰。

通常附近無啱食嘅野先食譚仔，做成呢個結果係好多劣質茶記攞黎，態度差環境差收得貴（都幾大部分）當然會有一啲茶記做得好，但我敢講係少數

我唔想同你一般見識，唔好食同唔健康佢兩樣都並存，再者我都冇講價錢問題。唉，你係咁鍾意食，咁鍾意斟酌價錢問題又性價比又盛，自己繼續陶醉自己快樂之中

女朋友話分手都唔撚食

茶記阿叔先食

TJIL

加左料？

以前未出名時就ok
大約十年前到啦

又係自命清高既廢中思想 老老實實好食既茶記得返多間？
依家旺角尖咀呢d行街旺區茶記十間有十一間又貴又難食過屎
出名少少既餐廳又多人到仆街
得譚仔間間分店質素一樣，香港人邊有得揀？

你同班廢中廢老話我食鹽多撚過你食米有乜撚野分別？
係啦成個連登最撚威係你啦食家
你就最撚識食，食大眾野既全部都係食緊狗屎既食屎狗

明明你自己話唔好食又唔係

幾十蚊食碗米線姐 使唔使上連登打千字文屌打

狗都不食

點數千字？

真係有啲港女食譚仔食到好開心放上ig打篇長文

你都on9
唔係話譚仔三哥點神法
但你拎茶記比？
lunch夜晚 30零蚊要擺得入口 食完又夠飽
茶記有冇可能呀 都未講污糟又成陣臭味

代條傻撚答

咁Ching你真係慘，未食過好食嘅茶記，我承認未必間間茶記都好食，最少譚仔同三哥一定唔好食

跟住一齊shout
南記！南記！

垃圾港女最鍾意食垃圾譚仔

同樣價錢食南記好過，自從食過蕃茄湯底就無食過譚仔。

垃圾譚

三餸加埋野飲 成五十蚊 分量又唔係多

自己唔撚食又要唔撚比人地食

食野開心一定係因為啲野好食？

食得50蚊點解唔食套餐？

真心譚仔好難食

咪係我成日都食
講真宜家工廠區想三十蚊鬆d食得飽
一係燒味飯盒 一係譚仔

污糟同成陣臭 我係你就唔講喇
你估鄉音阿姐會好得去邊

一樣大撚把人食

譚仔湯底整到咁濃
可能都係想蓋過d臭味姐

一滴香

譚仔都唔係零舍乾淨既餐廳 但合格
你又睇下有邊間茶記係合格先得架
牆身地板黑媽媽 滿地垃圾污漬 成浸up味

食辣既會好食好多

渣架

咁屌定打定係Sm

一直相信兩間野d湯料落左d野
食左幾次之後就會掛住陣味 但係又唔係好食 似心癮多d

你講乜都啱啱地，但出街食野價錢都唔考慮係離地定on9定林鄭？